有冇巴打絲打去過金門？

黎緊會去幾日，想請問大金門易唔易截的士？定係要call

易

多數都要call車 同埋嗰度多數都係都係上車之前傾定幾錢

我見call親都係要包佢鍾，單次短旗會唔會比人屌？

碼頭就有車 仲要唔跟錶
其他地方難 鄉下黎
7-11 幫下手 /租車

都應該唔會，金門人好nice

無知一問，去金門交通係點樣？

租架電動車

台灣轉內陸機or廈門坐船

原本諗住係咁，但有個frd唔敢

睇錯金拱門

租架私家車啦
公共交通煩過閪

原本租左電動車，有個frd臨時唔敢，就出發冇時間上運吉署搞國際牌，想問下check得嚴唔嚴？
利申：有香港車牌同支那車牌

上個月去完.
電動車: 有國際駕照400, 冇國際駕照800(其實個價就係for 大陸人)
電單車: 有國際駕照400, 冇國際駕照唔租
我租新研, D 車較舊, 金門最大係金豐, 不過碼頭好似冇, 金城都見多人租,碼頭有租車點.

上面話租私家車. 我建議最好租電動車/電單車. 因為好多靚景位係私家車入唔到. 你唔介意要行多幾百米先去到靚景. 你可以租4個6

有巴士tour A,B,C,D,E 線. 我第一日跟咗A,B線. A 線還好, B線悶到仆街, 係咁睇影片, 去到靚景點就只停5分鐘. 所以我勸去金門既, 盡量唔好跟巴士tour. 除非係妹下妹下.

烈嶼島(小金門)我覺得係必去. 日光日白楂架車行半個鐘都見唔到人, 環境真係好清幽. 不過我去嗰時正直高梁期. 好多好多正高梁田. 而家應該仲有D. 係去快D 去.

的士就好貴. 碼頭去模範街唔落錶, 落車話要250. 車程10分鐘. 的士天下一樣黑.

thanks

台灣唔認香港既國際牌架
剩係拎香港車牌租就得

台灣官方承唔承認, 同鋪頭點睇係2件事
我小金門租過一間(旅客中心入面), 同埋大金門租過新研.
2間都係睇國際駕照. 小金門冇國際駕照直頭電動車都唔租俾你. 大金門新研就有/冇國際價照就係2個價. 冇國際駕照直頭唔租電單車俾你

最好就租電單車.
因為電動車續航有限, 一舊電大約行到23-25公里.
佢雖然俾多一舊後備電池我. 但係我換咗後備電. 仆街舊電壞既. 好彩換電站唔係好遠. 我就拆咗個電出嚟拎去換電站換.
跟住2舊换2舊. 因為奶過嘢. 換咗嗰2舊電我都會試下有冇壞. 你老母. 佢D 電池好多都壞既.
我就即刻叫佢換用汽油既電單車俾我算.
你老味. 如果喺好遠好遠地方冇電. 第二舊電又係壞既就仆街.

租電動車最放便，但記得要搵d 有network 可以去換電嘅車行